土木工程畢業->律政司司長

仲有某富商個仔: 土木工程畢業->大型上市公司副主席+未來接班人
in civil engineering we trust

想做社會頂層？ 讀土木工程
資質平庸想穩穩定定？ 讀醫

人地讀多4年law架

以前D人想做工程師,就算會考9A1B都照揀工程
而家讀工程既精英已經少之又少

入科大engineering+law(exeter)
五年讀晒兩樣野 冇得輸

舊年有個30分嘅傻仔入嶺大分數三大名氣嘅中大工程做it狗

你讀完law最多咪又係做soli
barris要有父幹架

無理科底嘅律師仲慘過食屎
乜撚都唔講邏輯

Ust civil

陳帆:
hku engine->機電工程處->運輸局局長

其實engine同law一齊讀係外國幾commom,反而香港hku唔知點解無左

A level 個陣仲有civil engineering and law
之後又無左

不如自己走去讀 UOL 好過

核子工程grad做唔做到特首

麥齊光: 土木工程畢業->發展局局長->冇得撈

Java+soup: 衰11>律司>參政>行會成員

cut減個學位item慳資源掛，其實明明工程同law 既 course可以就咁take，果陣就話收生率低，但就吹風話開medic + law

要成功必先衰11

其實兩者有咩關係
bba+engineering都可以話有關

hku唔係有咩？

因為 Civil 又 chur Law 又 chur，所以 cut 左

依家請埋d ive仔 唔怪得依家d工程成日延遲

civil有好多law野要掂
你諗下d工程要不停sub contract就知

double degree 都cut左了？

水泡科都打飛機...重要咩春exeter

Civil FG做幾年嘢都50k

吹大D

3年考到牌做政府engineer mps pt 32 = 64k

識人廿幾歲做AE已經差唔多50K

咁點解出面個Civil post班師兄叫哂春咁

每屆得5%人入到+當中30-50%係女
私人市場好彩4-6年考到牌都係>30k
但難做過政府
另外30-50%人考唔到牌,又轉唔到行,就仆得街

500k

井底之蛙
exeter llb收IB 34-36分
啫係dse要29 30分先入到
仲高過shitty law呀
見識少就出少句聲 唔好衝出嚟柒啦

科大engine都打飛機

你睇清楚civil收幾分先la
你以為好似中大engine收19分咩

工程師唔知自己間屋有問題

化學工程->國家主席

06-08年AL 3條E都入到civil

北韓讀經濟 中共領導人

其實個問題係
計數又勁, 語文又勁嘅人唔多

人地兩科都係倫敦讀㗎
Law 係second degree

司長對波都好勁

土木係唔錯既

人地有今日係因為有背景 有父幹 關civil撚事咩
佢讀咩科都會有今日啦

好似雷頌德咁 唔通佢作曲又係civil degree教佢咩

計我話測量先係最勁
CY 産業測量(GP) ->行政會議成員->特首

Civil佬都係做政務司長炸

In survey we trust